邊間旅遊保好

黎緊六月尾會去兩轉日本 想問買咩旅遊保好

真係從來都唔留意呢d野 求推介

Google都唔撚識？？？

同問，遲d想去環台
打算買恆生旅保，有無問題架？

Google一下彈九萬個選擇出黎 好多睇落都差唔多
係咪想問下意見都唔得 ?

頭先先睇完
好似得 axa 同 hsbc 有保埋電話

［非廣告］其實$H已經將好多好主要既野分類咗出嚟巴打自己上去search吓啦
其他野記得睇保單唔好淨係睇保險公司介紹果份小冊子
最緊要諗清楚自己會去做咩同最大可能claim咩

頭先都有睇過 仲有個個乜野go啤, 但係我驚佢d資料同排序唔準姐
即係好似skyscanner話平d機票永遠都唔係最平既概念

上年有用過claim過
今年好似改咗條款記得問問先😓

基本上準、但係有好多文字definition 嘅野要睇保單🙃
E個真係要做吓功課

AXA/Chubb有無咩伏野

HS我覺得幾好
爆mon個D都有得保

無用過唔清楚

都係果句諗清楚自己會去做咩同最大可能claim咩再睇保單包唔包

HSBC 係賣AXA
要保手提電話，仲有蘇黎世

樓主如果想買AXA既話我可以幫手
唔收佣幫你

axa, chubb 同zurich 包埋電話
利申: fxx agent, 有好朋友做緊broker

如果有d咩事,所有嘢要自己follow
利申: 自己係agent, 有frd 做broker

千祈唔好買籃十字, 試過被人偷嘢 claim 唔到

話你無報警定?

仆街買咗
希望平安

買左msig全年

方便留個tg比我？

賠償受保人因被盜竊、搶劫、爆竊或意外而引致個人財物遺失或損毀。惟不包括金錢、文件、食物或飲料、古董、合約、債券、證券、動物、軟件、流動電訊設備及配件、電腦設備（包括平板電腦）及配件、運輸工具及配件以及於遺失或損毀時受保人並未佩戴或攜帶的珠寶。

Chubb包手機咩

zurich 唔會有伏
銀行就唔好買啦，背後咪又係resell 比保險公司

點睇aia？

hsbc 一般保險好似揾咗axa 跟
有d銀行就自己做返
最主要係難塭人去follow

aia 邊方面

旅保 同axa hsbc之類比既話

aia travel smart? 旅程延誤要起碼10 or 12小時

zurich 無晒agent...一係上網自己搞或者揾broker 做

點解我睇個版本多左呢句

竟然無人提保誠

回返樓主, 其實無話邊份最好, 個人覺得好睇你着重邊類保障

未claim過，次次買豐隆，最平

日本最多人claim: travel delay (bad weather), damage to suitcase /camera /tablet, medical expenses (fever, urti, accident injury)

樓主如果無方向, 可以集中睇依幾個項目
電話都係要留意嘅部分

蘇黎世

求link...我問broker 個frd佢都話包...anyway...zurich 都包電話

係,豐隆堅平,因為有d咩事要自己填form自己搞claim

i think because of different chubb plans...

搭單問
有無公司對攝影器材既保障高d

如果班機臨時取消左，要買另一間航空公司嘅機票
邊間賠得最好最多？有無可能全數賠足 ？

利申：買左香草航空，驚驚地

我都係第一次坐廉航，買左UO
我諗我最緊要保電話、基本財物證件、delay/臨時cancel呢類野
醫療反而唔太擔心 都係去東京食玩訓 應該無咩危險

咁買邊間最好

有, zurich, chubb

if the flight is cancel/ delay because of operational reasons...then i think no insurance companies will cover

我上次就係咁 不過係uo
買左zurich上限5000 你買另外一班機要係你原本班機嘅6個鐘後
我咁岩買左張ana機票 6個鐘後飛$4900
已claim 足

醫療先緊要,由其日本d嘢咁貴
我個客去曼谷旅行扭親,喺曼谷睇咗兩次私家醫院,返到香港去咗法國醫院覆診一次,喺街睇咗3次跌打,total 5千幾6千,claim 足

邊間？